[角川+DMM]艦隊Collection [28] 精神污染遊戲

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

Wiki：

Twitter：

kc3好用

樓豬痴左線了

玩遊戲是要求開心吧
自己開心就好了

睇化左

認同請分享

E3突入

新玩家留名

樓豬無事阿嘛?

打乙一場斬
這才是人玩的遊戲吧！！！！！！！！！！！！

喺青山覆緊你

E3甲定乙

我為咗架飛機點都打甲

有部野差好撚遠

艦戰

差8血

係
所以一定要打甲
我唔信打唔過

可以好肯定咁講E3易過E2
你夠多對陸聖器
同堆有鬼怒/由良+發動核彈級技能就得

頭先差好少就可以解決E3
甘古特

好

同埋記得唔好響J點叫春
要記住一切都係正常

……
祝你全部F

打完E2應該有一半人有飛機恐懼症
包括我

E2丙出神威

玩丁過唔到E3

咁驚

屌你終於斬到e3p2啦

次次一去到O就比人一野大破

唉....
我想過版啫屌你老母

尋晚都係咁

新手留名卡緊e3解謎
想問樓主點解唔用多隻航戰

砲台小鬼一下大爆咗我甘古特，如果唔係我過撚咗啦屌佢

is too late

試過無傷入去幾次，每次最後一拳都唔識cri 或者miss埋 屌佢響同多摩用陸戰套裝可以場場都miss

搏比人屌嘅問題

塔斯干又好似弱智咁下下從來唔打王

師兄你走先我頂住

唔準咁話戰神小不點

佢老味又係咁炸我啲空母
用大鳳四號機算

影分身術

之前農江草友永農到蒼龍飛龍15號機

用埋大鳳即刻完勝J點
屌你..

我農完就食 邊有咁多船位

我仲有4組扶桑山城
要食圖紙唔係好想做肥料

你地全部都係

10次入得3次王
最近差8血就打完，唉

加油 G持你

食撚屎啦屌你老母T有利都腳軟
休息瞓覺

我都訓了

萌新留名 E1都未打

早抖巴打
聽日全日刷閃攞資算
20萬油->15萬, 9萬彈>7萬5, 8萬鋁->6萬8
400桶>244桶

怕

開始E4.0打撈活動
向0.73%進發

デデドン！(絶望)

伊甸炮
有冇伊甸炮俾我用

你就好啦

無nelson e4丁成日S唔到

衰pt定夜戰都唔夠力?

唔介意殘體可以睇 樓主用高速+可以無視
後面好多冇嘅打法 都可以日戰S

夜戰唔係好夠力 有打死旗艦 但成日打唔死下面幾百血個啲
岩岩斬左 打5次 得2次S
我頭先都睇到個post 但我無咁多缶
打一次要勁多資源 打埋e5撈其他船先再睇e4

打緊E4丁有時都諗緊真-新手點玩
同我地以前新手打丙都差好遠
以前邊洗道中400先空確

丁要400咁CLS

要對陸已經fail

做任務應該有2隻大發

斬完好似易左

比個deadline自己:
Garibaldi練到90lv都未出DD就轉返甲算

e3打甲也值吧

PogChamp

諗緊E3P2落唔落鈴熊好
又怕E4要用到

三隈吧

快樂又好玩既E4

聽日完E3休息返幾日算了

E3 J點

E3終於開完路了

簡直on9

呢隻上次已出二號機
黑白雙修中

Wo改
Btw 今次仲未見到上幾次班mvp 金烏蠅

認住j點
e2 e3 e4都係佢地

你認真?

THEY ARE EVERYWHERE

今日繼續嘗試斬L咗E3

真係要儲返咁上下資源先再同佢死過...
BTW沙田好撚大雨，巴打們出門記得帶遮

屯門都好大

媽，我成功咗啦

可能係今次啲wo改同ru級認真做野 所以唔太覺金烏蠅mvp

E3P2試行

俾我入王呀

6隻無傷 夜戰1隻中破重巡栖姬
打唔死

我斬嗰場紅T王剩190血入夜戰
塔什干CI一下3XX送走左佢

救命

係E3P2燒咗成差唔多300桶
成Q日道中出事

秋月罷工了

我係夜戰已經6打1大破 旗艦秒殺

屌

大破夠未呀

E3P2磨血2次都打唔死王
入夜戰隻飛行場姬阻撚住晒

e2p2斬王第一次就出矢矧

對陸裝備不足
等埋友軍艦隊幫助大唔大

唔好太大期望
田中無咁好死比對陸友軍

想輕鬆玩下都唔得
依家既丁仲難過以前既丙

New post lm
等今晚放工就推埋e3b

而家係唔for新手玩

比我係玩左2個月過左2-4嘅新手望住e4丁
道中250先空優 有飛行g 王點全對陸
應該立即棄game
屌你對陸已經係6-4 level 至少玩1年先過到

田中真係on9唔係扮架喎

hi auntie, 準備乙了

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHJHHHHHHHHHHHHHHHHHHYHHYHYHHHHHHH!

斬L咗E3啦！！！！！！！！！！！

I FUCKING LOVE YOU TASHKENT BB

我後段可以安心打丙啦hihi

你就好啦 恭喜

祝你早日過到

我記得twitter有個架仔鐘意每個活動都開新ac0練度咁挑戰全丁
睇下佢今次做唔做到再判斷都未遲

單海防偷緊彈 抖一抖再出發

斬果下high得濟停咗個錄影

諗緊E3P2機動流用邊2架CV好
1/2/5航要留E4/E5

雲龍型?

諗住Ark royal+雲龍

我用緊天城+大鳳
大鳳有複製人

大鳳我得1架
1/2/5航+2架Sara+Interprid總共9架CV
其實E4/E5應該用唔晒

E4用一二航
E5用美軍好似好啲，見D片都係咁

咁既話E3落五航都得

穩陣D用返雲龍型算
但係爆得好過癮

機動二航+五航
水打一航攞一架罰站

e5用米國艦

係唔係可轉難度 次次入王都打少隻

歐提就唔會卡咗喺e3p2啦

仆街用Nelson禁撚錯第四陣

單縱就是干

屌柒你個老母

垃圾遊戲 毀我青春

幾撚時先比我過阿屌...
照月都出埋第四隻啦仆你個街，我想過圖阿

打完個活動一齊回鄉種田

會好似Thanos 咁
退咗休啲深海棲艦都會主動搵上你
找你麻煩

瞓撚著咗

poi掉落嗰sample base幾時先增加呀
想下星期之前打埋e4 e5 之後認真温書
e4甲A勝如果有1.5%打甲好過

依加e4甲S勝0% A勝0.5%
但係打丁S勝有0.7%

今日先醒起更新後有d艦爆可以對陸
琴日on99罰站左自己堆空母

會唔會係打甲嘅人太少所以先至冇data
見唔少人仲係卡係前段到

有冇名
想follow佢

速吸成撚日空襲點大破

就係太少人打到e4 無sample

E3P2一入斬殺空襲點係咁爆

E2甲 A斬成功
最後扶桑二揀一射中Boss時好L滾動

E3p2水打定機動好

我水打NT流

水打

E4點搞好

E4丁升到1% !!!!!!!!!!
升 升 升 升 升 升 升 升

二+五航 1BB 大淀 霰 朝潮級 taste
一航1隻 雙傻 no胖姊妹 鬼怒/由良 霞 陽炎
磯風 秋月級 個人喜好 琴日砌左咁多
打緊丁未砌完

我都想轉番水打了
速吸道中太易出事

好難講
我水打都有問題

到底我仲要打幾耐先可以過E3P2阿屌你老母

e2 菊水特攻太悲壯

等友軍嚟

二隊塞隻照月打飛機算

唔係咁易架CHING

善用小不點4格ok?
帶路對空對陸 一個人做曬

LUN有

我塞隻秋月都比人打到仆街
唔容易架

gotland?

睇嚟今次要打丁先過到

水打NT世一，雖然斬個場佢冇touch到 利申冇落秋月型直接用面接

我用水打磨血，無一場打得死個王
所以諗住用機動試下

我滿潮全程0作用

屌你個閪照月CI左
速吸照樣中破

San值需要回復

你隻滿潮好過癮

殺敵數=0

搵唔到 E4 攻略

毒舌型吟遊詩人

仆你個臭街幾次入王都反航

配裝改前就全程反航紅T
改完就全程同航綠T

中彈率100%

我隻隻都識中彈

I know that bro

佢唔算啦,仲有罷工俠秋月

【名單不斷更新】全港大中學校友師生 紛聯署反對逃犯條例修訂

E4丁洗O點出左2隻馬路油

終於體驗到一次打丁一次爽，一直打丁一直爽呢個理論

Thanks 不過睇到都唔想打

唔想講野

屌你打落個王全部miss撚晒

連續三場唔出NT 係咪玩鳩我
啱啱呢場綠T發動到應該斬左

中破左?

滿血入王 我3號位Bepbim/5號位鈴谷照計應該發動到

E4

E3p2係咪要雙支援

打甲既話雙支援係基本啦

E3p2係咪削血易 斬殺難

試過無支援全反航王紅T順利削血
雙支援全反航紅T連卡8場

Shit

屌你我卡到就黎做完補給船個週任

我當A勝撈中不點算

藍天白雲級

未削血我乜支都無 陸航交道中2點
未又係靠+一拳訓住過

斬殺就真係睇智商
比你場場T有利
但係陸航清雜魚 決支散彈式每樣打幾滴
第二輪打pt
真係扯電制去訓覺好過

我見甘古特打王都幾大力下

大武支援很重要

守尾門

長門得唔得

Yes 守緊

我落哂重火力

照月對空cut-in

我塔什干守尾門

我冇中不點同志呀

同霞媽媽結婚先

斬佢老母閪呀

E3p2入唔到王

最僧小北棲

屌我要中不點同志呀

J點我屌你老母

有冇配隊參考
道中永遠逼我退2隻

我鳩配

刷完閃勸退我5次，屎都撚炸到你標出黎

勁

智力不足可以邊到增值?

e3p2削血都卡成晚...

I know that feel bro

E4遲下甲撈算
今晚開始攻略

屌穿你老母個閪我終於斬到E3P2...

大同志都未打

削血仲難過斬

我斬嗰round中同志都未出手

仲要係日戰打剩北妹，佢仲要全程罰企
同航戰我愛你

dim gun

支援生性，補給同炮台KO
基地削爆小鬼，納爾遜式鎖打爆埋DJ同飛行姬
未試過咁撚順S勝

我中同志比北妹夜戰大破咗
好彩我仲有Gotland削到佢大破
Gotland下次同你結婚，我愛你

滿潮

高速機動流 i trust

機動流衰在速吸過空襲點成日大破

我會擺一個損管落去

邊有位落損管
兩格對陸/一格渦輪/打洞改良式

我神威無打洞
所以就損管+高速化

仲卡緊E2

轉丙啦

E4掉落率每日升1倍
甲A: 1.3
丁S: 1.3
仲打丁黎做乜

佛心

講真俾我揀我寧願打丁撈好過
怕撚咗甲撈

狗衝完活動先返轉頭
甲撈水打+友軍 陸航保道中
日戰打A走人好過
琴日集體病發打丁成功S率得6成
打丁比飛機場G中出3連發

是嗎

E4解迷又幾易 1場解3個

E4你機動/水打分別用邊幾架CV

機動:五航/蒼龍/天城(解迷)
水打:赤城 (可能4飛機1電探)

機動隊唔夠打先換飛龍代蒼龍

全隊高速都去左潛點?

E5唔會用到5航？

唔想打E4

有 Sara 同 Intrepid 夠做

屌E3P1都可以卡斬

F

一直打丙一直爽

打一次丙爽一次
一直打丙一直爽

E4丙輕鬆斬
但係一次S都冇要遲下返去撈Fletcher

E4死士削血隊...出發~

E4睇到有啲頭痛
想知大約要留咩船

你解左迷未?

丙唔駛留(x

冇陸航冇決支嘅死士隊D敗削左350血

E2冇大和究竟可以用咩
暫時都諗住小船流
本來想出嫁金剛先發覺改二丙都只係多瑞雲可以裝 係咪得返意戰同扶桑型可以揀

伊勢型

今日斬咗E3P2之後就無再入海
暫時金剛型 一二五航 利根型 鈴熊 呢啲主力全部都未鎖
係鎖咗霞

想知大約要用咩船，刷定75閃慢慢儲資，刷基地熟練先再出擊

大爆射

今次出嘅Colorado同Giuseppe Garibaldi都好正下

yes
Fletcher都好J

同航4打1都可以炒 好好玩！

2隊旗艦換隻3式打一輪先

癡撚線E3P2點過，4/5隻陸基打條撚

+一拳 就係咁簡單

冇屎實艦係咪可以早抖?

E3P2斬殺期 J點癲左咁樣

倍卡呢?????????????

又玩多一晚 打咗一萬油 三次雙飛 斬殺期先入到王一次
e3 有冇咁過份我想棄game

我已經係要已返工人仕根本冇咁多時間玩呢隻遊戲
放工夜晚每日得兩三個鐘自己嘅時間 晚晚喺度俾人折磨

玩遊戲就是要開心啊！
打個開心嘅難度 玩過開心嘅遊戲
這才是人生！！！！！！
打多幾場真係唔得咪轉難度囉
遊戲係自己玩嘅 洗咩理人點睇

卡斬了 垃圾遊戲吧

含啦八婆

後段地獄

我垃圾 打丙了
拎到架+13艦戰我夠皮啦

但未撈到中不點同志

等友軍

打E4丙你有冇落支援？

仆街砌唔掂E4嗰幾隊

等友軍啦

唔知點分配機動/水打啲船好

dllm bep 綠T都可以腳軟

所以我停哂手

隻甘古特2號想食左佢

都係等友軍/出齊情報再開E4

e4丁撈船 出左samuel機率仲低過fletcher

要撈Johnston

仆街 連續幾場道中勸退我都要johnston

dllm e3b到底比我斬未 J點次次ran雙wo改118點打呀

各位大佬
E4丁撈定丙撈船好？

利申最後都應該係會打丙

機動
二+五航 意重/巡 1重巡 朝潮級一拳
Gotland/意cl/CL* B姐 電巡 秋月級 2dd**
解迷:再多1bb+taste

水打
吃城 比叡 霧島 意重/巡 鳥海 CL*
CL* no胖x2 秋月型/磯風(倍卡對空) 2dd**

CL*=一拳型:大淀 由良 鬼怒
2dd**=霞 霰 陽炎 不知火
五航屌打二航

個人意見 請自己執生

琴日開始討論緊死士隊最有效死法 望下

機動同水打一隊最後2隻都好大彈性
落重巡為左帶電探 幫bb/no胖解放力量
多隻對陸打手大破都可以秒dj
b姐=金剛 但係我信實力 唔信傻人

鬼怒我用左係E2運輸
水打一隊塞多隻CA/對陸DD?

如果吃城 水戰手 鳥海 磯風 每人一電探
咁就一拳dd吧

每日返工就係刷閃
夜晚就比人大破

轉咗丙成個人都開心啲
至少唔駛再受啲濕鳩道中嘅氣

係

終於開夠12個改良型艦本式
今晚可以玩E4高速+流了

為左撈丁？

真

梗係拎黎打甲磨血用

每人少2格邊夠力

唔見得高速機動磨血有幾夠力
高速+流個道中輕鬆好多

第一次追戰果
等左1個月以為食白果

想睇你實測幾場
每人少2格+要4電探
無人有對陸點收炮台/dj

E4丁撈先

今日第一場24閃入場就斬

但我已經唔想再玩

先E4丁撈船吧

冇資源，油彈得返一萬，應該唔會撈船

用噴射機狙擊隻王二百血
然後...無人再打王
都係落返決支+陸航

屌 E4丁唔係必定S勝到嘅

田中爸爸點會比你咁開心

Angry

所以我咪放棄丁撈
斬撚左甲等友軍刷A算

新手而家先入場打活動

尋晚斬左E2p2
而家望到E3有新打法
P1水打
但P2多左機動打法
想問下有咩分別
機動打法係咪好啲？

我最後打丙 咁丙撈定丁撈好

2個都係S勝限定 但係丙有院長

咁痴線

機動要上補給艦+全高速

幾年冇用過司令部差D唔記得有依舊野
依加場場穩定入王
血洗多十幾廿場就可以轉番水打

屌垃圾E4 又冇S

你地都係E3落nelson嗎？

機動有冇易打啲
補給係for帶路定係要帶洋補

係
唔知
帶路

每日宣揚+一拳
入教吧

E4丁好嘔心 唔係一定S真係撈到燥

一場削左500血 好撚滾動

唔明

btw
你地仲有冇玩壽飛行隊

nelson+裝左對陸3寶嘅DD/CL
然後隻DD/CL就會日戰打3次
瞄撚住2隻DJ+王就會日戰打2000+2000+王1/3
二隊AFK等夜戰輕鬆收頭

10場得5場S勝 on撚鳩鳩

即係都係用nelson機動
明白明白
原本仲以為補給機動會有人用下想知體感係點樣

咁你地E4會係丁撈定係等友軍甲撈

我用水打

E4睇你有冇時間同資
打丁講真有70%時間入到王+S已經超高

而打甲一場削得300 隨時搞2日先開始真攻略
斬左之後用水打+友軍偷A應該易D
順便斬緊撈下

講錯 係nelson水打

E5想點...
突然間爆出黎話E4全體去E5有buff
但係全體dd/clt又有buff
有冇人帶五色神風戰隊去挑機

屌 撈到幾撚時呀

屌你呀田中，E4開路S點S勝都可以打幾場都S唔撚到？日戰大破居然可以同我miss曬夜戰咁多炮？

屌你田中 打撚左十場都S唔撚到

屌你老母又冇S

你係咪咁黑仔呀
我1場機動1場水打解曬全部迷

E4磨血打左4場先磨到1100血

唔想撈船了...

可唔可以磨到1500血先再解密
應該無先後次序掛

唔明點解自己會堅持玩呢隻ON9 GAME咁多年
一次活動過份過一次
年紀愈大正常容忍度會愈高
對呢隻ON9 GAME嘅容忍度已經跌到無咁制
卡E3P2 卡接近成星期 放棄

決定打完E4丙先
打完曬再撈算了

真 打到灰機了

難以置信 丁撈左廿幾場都唔出
打丙斬殺S就出左

prepare to die you filth

On佢個9 e3b係咪set死左王房唔會有綠T/同航
次次入去都反航 打條撚咩卡左40場啦

E4我仲差johnston

40

琴晚3點同fd打完機就打到而家 仲未斬到

唔知佢痴乜撚野線，日戰可以0殺

DLLM終於訓得 準備食後段屎了

本日より順次突入を開始する【友軍艦隊】から、二つの機能が追加されます。一つは、支援却下。「友軍艦隊」支援要請パネルをおいて、友軍艦隊への支援「要請不要」を選択することが可能となります。増援なぞ余計かも！という提督方はこちらをご活用ください。また、逆により強力な…(続きます)
#艦これ

？？？？

sleep well

また、より強力な【友軍艦隊】の突入を要請したい場合は、「友軍艦隊」支援要請パネルでその旨を要請することが可能となります。
※同要請をした場合は、条件にあえば、より強力な編成/隻数の多い友軍艦隊が来援する可能性があります。
※同要請には高速建造材x6が必要です。
#艦これ

「強力友軍支援要請」の補足事項です。
※同要請をしたいが、高速建造材が必要数ない場合は、1以上あれば、その全数を使うことで同要請が可能です。
※必ず来援する訳ではありません。
※同要請をしたが、隻数の多い強力な友軍艦隊が来援しなかった場合は、この高速建造材の消費はありません。
#艦これ

想要勁啲嘅友軍要食6個噴火，而且俾左都唔一定會嚟

必ず来援する訳ではありません

垃圾

on99

有用既話噴火呢啲垃圾場場比佢又有咩所謂 可唔可以道中都出埋嚟

你覺得田中呢啲縮骨到爆嘅撚人會咁好心咩

春イベ2019【発動！友軍救援「第二次ハワイ作戦」】開始から約一週間、初期段階の作戦海域の各出撃に対する攻略突破率は、【前段作戦】第一作戦海域は約90%、第ニ作戦海域は約65%、第三作戦海域は約50%。【後段作戦】各作戦海域はそれぞれ約50%です。

春イベ2019【発動！友軍救援「第二次ハワイ作戦」】、現時点の各提督作戦海域の最多選択作戦難易度は、「前段作戦」第一作戦海域は【甲】。第ニ、第三作も同じく【甲】を選択する提督方が最多です。「後段(拡張)作戦」では、現在【甲】と【丙】が多く、最終的には【丙】が最多となる様相です。

岩岩入E2P2甲冇耐 仲削緊血 究竟出唔出道中同決支好

同埋刷閃係咪至多只可以刷到85氣

運氣帝

幾時燒螺絲出友軍

過唔到，上連登叫完春就過到。

去完旅行等埋友軍先再玩

E4甲磨剩1600血

我差700
打4hrs用左3萬油

E4削血中
比人打到仆街

正常 已經試過3場0傷
又試過打7xx

E3之後友軍要下周

10出4入
1A,2C,1D
無乜事我休息一下儲資先
7萬鋁暴跌到6萬1

無司令部？
正常有埋道支應該10出9入...
然後5D2C2A

曾經我中過司令部Bug
明明有用到，小學生無破，令我沉咗新手入坑第一隻海外艦(Italia)
所以我而家唔敢再用司令部

用插件會睇到退避嘅
我平均3場用1次司令部

唔用住啦
啲資源跌得好勁，可能要考慮用水打

未開新出發點用水打硬上暗黑taste咁堅？

一舖講緊差唔多1000鋁
仲要唔包入王削到血

有冇人有秋月空襲點俾人打嗰張gif?

連埋艦爆+噴射機650制空 陸航40+22
你係咪陸航送頭搞到嗰到燒左500？

原來等咗咁多年嘅「友軍艦隊」就係今次呢個用噴火召喚強力支援艦隊嘅系統

職工真漢子 支援不要

痴Q左線

餅好好食

咁快

前段叫春屌晒鬼
後段放棄人生

OC!

打丙才是享受人生吧

今晚磨埋E4聽日斬
下星期E5

屌你開埋道中支援S點都仲可以S唔到

你貼下隊黎望下

水鬼硬

我全部帶秋月炮2連 射撚死佢就得

睇黎你真係冇乜運

我隻利根同筑摩根本唔知做乜鳩 打左十幾場可以十幾場都miss 有時都懷疑自己唔記得裝支炮比佢地

屌，終於S到

POWER TO THE DREAM

9999

9999係咪已經到咗上限

其實水鬼係咪內置吸傷+99%

裝甲用鑽石做

鑽石裝甲+強制我方打佢
冇人打炮台同GJ
搞到夜戰成班人亂咁射
磨剩300 但一次都未見過可以日戰收死3隻
一陣轉陪卡水打睇你點死

巴打用高速+ 消血？有冇隊比我抄下

我用司令部正常高速流
另一位巴打先係土豪高速+打法

垃圾 live e2

頂唔順啦 成日 0 dam

磨完
主客場交替

爽哥斬了

返主場唔同曬 未落決支刷陸航都打撚柒你
係時候刷核彈飛機

出門條金龍魚好撚煩
要落架先制對潛打柒佢先得

第二陣型甩過去啦

唔關事
睇佢支開幕雷/閉幕雷放唔放人

你用第二陣型佢冇機會閉幕

屌入夜戰啲船唔打王

E2甲一場斬
多謝友軍大井CI 383秒Boss
可惜cap唔切傷害嗰吓

噴火槍攻擊
你叫依到一眾前幾日用大船流嘅巴打情何以堪

削血應該點配陸基
64隊 二二型 三四型 銀河
54隊 二二型 三四型 銀河

打得嗰少少

另外三隻空母啲飛機比人地削到罰企，下下成千鋁點玩阿

我高速流 3CV2BB行多1點空襲 (但係嗰點冇小破過)
五航噴射+艦爆+2綠
蒼龍艦爆+2綠+司令部
陸機40去J點 22去王點

落雙支 18場15進 3場雙大破走人 有3場入王0傷
其他都係150-600浮動
都燒左萬幾鋁 但係冇出面講到打40場都未磨完咁誇張

E4絕贊卡斬中
屌你個閪次次都剩兩三架入夜戰
完全係考驗緊啲船智商

btw...我D核爆飛機 飛曬去邊 ???
全部孖柴但係先殺得死1隻炮台

Bookmarked
多謝師兄
但問題係我五航係普通改二

裝母重要性
噴射機+硬食overkill變中破第二輪可以打多次

咁即係要轉用返裝母...
轉型態好過再鎖船算

e4水打同e5都唔洗用五航bo...

我頂...4次入王 d陸航都偷懶

又甩曬孖柴
聽朝又要用隻10lv日向去e2食10場d敗

放心去馬？
我無Sara裝母，我用白Sara

單潛E1咪得

一次過練曬2隊

加油師兄
瞓先，抖返兩三日儲桶同鋁先

斬唔到F5保熟練度呀ching

你個case好搞鬼 全部調轉曬
主流E4機動五航裝母+水打用赤城4綠1電探
E5用sara裝母打日戰

不過你E4水打用加賀4綠 + E5用赤城都得
nga 2派打法都未分勝負

禁一野F5我又要等15分鐘以上
搏佢50:50唔甩柴快D再打過
返工人生

返工刷閃 夜晚就去馬 好彩有星期六日狗衝

我諗e4個道中唔係精污咁簡單 係王房都唔比你入

一落機就過左黎先

打E5P2最橙嘅係隊野已經唔知有咩好改但係都係卡斬

屌夜戰剩兩隻利根/築摩走晒去打水鬼

捱到呢點仲有門前
田中要你生不如死

諗住五航裝母之後都要用嘛，咪要留住先
Sara又造唔到二號機，想黑白雙修阿

以完成活動為主先啦 雙修依D之後慢慢黎都得

得返5萬鋁
再儲多陣先

原來航班delay核彈機今朝先到 4波收左2炮台+2隊5隻
夜戰利根打300 七姑媽打500
5場斬完

唉屌我卡左成10場都未斬到

結果mama響e4乜都無做就用左水打貼
好彩e5全民buff可以用返朝潮

築摩終於識打王了

我們將會戰勝歸來

我仲喺到刷緊閃儲資
好撚悶

未打E5感覺今次活動都係玩道中迫你消費時間
斬殺好順利
E2-E4斬殺total先10場 但係E2+E4道中係4倍場數以上
希望E5順順利利

屌你我剩係E3-E4斬殺加埋卡左成20場

E5 H點又係on99

班女人認真起上黎真係我都驚
肯定入斬殺就準時放工食飯開P

E5

E5 P1係咪腳打

係
聽人講好似成個E5一路腳打到尾

E5P2好似幾難打下

打完P1+解迷 之後先算

淨e3斬都40場 有唔知幾多場刷左閃都出門大破

好冇挑戰性囉 4出4斬

食飽去解迷先

頂唔順E4磨血了

E4磨血削完san值到開路成功
水打一場斬殺 玩咁耐第一次即斬
磨我反而磨咗超過15場？定20場

點解你地E4都咁輕鬆斬到

陸航同決支尚叫生性
日戰王淨260
二隊大破兩隻其餘滿血 好順利一波帶走 不過s唔到

總出擊次數20以內咪超快
上nga行一轉平均都35-40

咁我肯定係記錯
我一場磨100-200

平均5場先入得一次王 梗係咁啦

全世界都唔記得有司令部依樣野梗係慢啦
我都係打左場上NGA見到個post先醒起
帶左之後18出15入王得3次打0傷 有時癲起上黎一場削600都得
入左王就賭噴射機 陸航 決支 夜戰亂棍打死

我以上淨係有出陸航磨咗兩晚共八個鐘

司令部＝垃圾 我高速+加司令部次次都比人大破隻電探DD 跟住入唔到王

好唔好等埋友軍先再去E4撈Fletcher

想撈johnston

點會... 你有冇善用司令部玩法先
帶5電探 一隊唔好放dd 二隊2號位DD帶雙炮WG
除非佢中破 否則必定由佢拖走
所以只有雙大破/佢中破而大破者帶有電探先會失敗
不過入到王R到幾多就.......

打埋e5先啦
d人已經估緊上次咁 掉落率會不斷up 由0.5%升到6.5%
等埋友軍係海防定北上 先睇下衝S定保道中低消

大破者帶有電探就會失敗呀 唔齊五隻電探就即刻可以返屋企啦，我連續試左三場都大破電探呀 咁不如用司令部直接返屋企算

好
食埋E5餅先

醒醒呀大佬
O→Vの固定には水上電探の装備も必要(甲で4、丙で2)
你帶5個電探呀...依個玩法就係:
1) 導盲dd中破 + 2) 帶電探者大破 >
要由另一隻有電探嘅dd拖走 >
得3電探敗走
其實依個情況/雙大破以上機率好低 我18出得3次係咁

搵人救下依位提督

我試過冇左一個電探跟住向下行左

唔夠4電探同索敵囉

咁可能係唔夠索敵

巴打想問一問
我得橘花改 未有噴式景雲
另一隻鶴用長射彗星能否？
我發現我改修個方向有啲錯

睇返紀錄 26 場削完機動條血，算係咁 我水打開路都打左十場

削血有無出王支？

留意返係打陸基嘅艦爆就得
你另一隻鶴睇制空決定放022 013 112
本身第二格唔夠20隻去到王就得返幾隻

雙鶴為左可以打王先第二格照放紅色機
入王刷幾十傷

緊係冇 刷埋閃唔知幾多年都打得完
btw 第一次入王就打爆左佢，好爽 準備卡斬

先作客 後主場
比你入我3粒 返到我地獄主場你死撚硬

我而家咁樣砌
隊1
飛龍 彗星一二(六三四/三號) 烈風改二 烈風601 司令
Italia 381改max 381改max 九一 紫雲
翔鶴甲 橘花改 彗星二二(六三四) 烈風改二 Re.2005改
瑞鶴甲 彗星二二(六三四) 岩本max 烈風一一 彩雲東
霰 內火 WG42 22改四
三隈 3砲6* 3砲6* 水觀 三式彈

隊2
阿賀野 15.2改MAX WG42 22改四
羽黒 3砲6* 3砲6* 紫雲 三式彈改
Zara 3砲6* 3砲6* 水觀 三式彈
大潮 秋砲6* 秋砲6* 內火
秋月 秋砲9* 秋砲9* GFCS
不知火 秋砲9* 秋砲9* 22後期

求檢
BTW陸機40 係4攻定4戰???

繼續live e2p2

O→Vの固定には水上電探の装備も必要(甲で4、丙で2)
你帶司令部 為左退避後都帶夠4電探入王
所以 1) 你要帶5電探
另外司令部導盲犬dd順序由一隊2-6至二隊2-6
所以 2) 霰唔可以帶電探 否則你有機會同時間2個電探手退場
而且你入王目標係一隊盡量清 比二隊亂射 所以建議轉CL帶對陸三寶 又唔會退場

另外你制空值幾多
我為左安全推到600以上
另外二隊可以入多隻bb帶徹甲大大增加道中火力
代價只係行L點空襲 (我未重傷過)

陸航一隊4航戰去J點 有機會抽乾3隻空母
一陣再望望...

制空547-552
600幾你係搵咗幾多做艦戰架？

圖片只供參考 並非精密計算
3隻紅色機搞到我制空由600~640浮動

屌 又好似次次都係霰做導盲犬 唔關一隊dd事
自膠sor

北上係2號機

斬了 成程加埋有兩隻神威

定係因為我隻淫賤荒潮成日主動除衫所以次次都係霰帶人走
總知順位 依2隻都唔好帶電探啦

大破退避時，需要一隊或二隊中，未受傷或不到小破的驅逐艦伴隨撤退。
驅逐艦的選擇順序是按照「第一艦隊2號艦→3號艦→…→6號艦→第二艦隊2號艦→3號艦→…→6號艦」的優先順序選擇。

應該係我隻荒潮太淫亂 我未見過佢帶人走
次次都除曬衫 然後攞住對陸三寶去打水鬼

點解你地E4斬殺咁快搞掂
係咪我啲陸攻太廢

而家試緊 第二場
頭先ON9咗唔記得放王點支援

道中比人勸左三次 陸攻雖然都好緊要，但更加緊要都係智商夠唔夠，睇住班傻妹場場打落水鬼到，幫佢𢯎痕真係好爽

1d 1c
頭先嗰場基地2波淨係殺到一隻砲台

初霜賣我 嬲jor

斬殺先大破

正常 你要記住你就係要不停食C
最緊要入到王 燒返2萬油玩幾粒鐘就到你主場屌柒佢
6D3C1A 最緊要平常心

我都食左3場王點0傷 然後下一場又可以削600

等友軍再撈船好了

叛徒

丙才是享受人生吧
等友軍E3甲撈

這遊戲是人玩的嗎？

抖m的人才玩

作客磨500贏左啦

【ズイパラ！交通機関の状況について】
逆走事故の影響により、シーサイドラインが現在運行を見合わせており、本日中の復旧が難しい可能性があります。
現在稼働中のズイパラ！最寄り駅は、京浜急行【金沢文庫駅】です。また、状況に変化があれば、お知らせ致します。
#艦これ

第一次去event就搞D咁既野
行左差唔多半個鐘

琴日走遲一個鐘既話我會上新聞

勁到

我想問下e4甲 機動磨血我出左二航加大鳳，想轉五航戰
會唔會對水打階段同e5有影響？(唔夠航母？)

撈撚左22萬油先出貨

好過唔出

但係仲未打e4 e5 得番1萬6油

oh.

回番油就OK

6/2 瑞雲祭第1場
近期E3友軍登場，E4要到下週末
E5友軍呢

下週末 屌你等得黎蚊都瞓

活動4週 唔係去到17號咋咩?

咩呀，延遲攞！

btw完活後有新改二
矢矧BB

屌d金烏蠅

...........ah.
Ahhhhhhhhhhhhhhhhhh
AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHAHAHAHAHANAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

YA! YA! YA! YA! YA! YA! YAAAAAAAAAAAAA!

ahhhhhhhhhhhhhhhhyayayayyayayayayayayagagagaaaaaaaahahhahahahaaaaaaa

山風改二呀！！！！！！！！AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!! THANK YOU TANAKA AHHAHAHAHAHAHA

Wow

我受唔到依種剌激
希望係真

白露型都是親女兒

我隻山風好似仲係得50幾lv

究竟係山風定矢矧

矢矧！？

上了
BTW唔係海風咩

あははははは！！いっ・・・・・・やったああああぁぁぁぁ！！！

海定山
老子ALL IN山!!!!!

山風正喔

把拔

LAN

屌你老母E5P1斬殺完個畫面卡撚住左
搞到要F5打多次 好在打多一次就斬左

要還 e5p1卡斬真係屌

打咗三場 又3D
我真係打到唔撚想打

食D咪食D
最緊要安全入王 又削到血
大丈夫能屈能伸
削完到你主場

e5解完迷
準備削到友軍黎

3D都係王隊走場
我真係恭喜我自己阿

屌西終於削完
你老尾係時候報仇

E4丙個S難攞到
去E2搵石垣先等友軍黎先再去搵Fletcher

食撚屎你班打靶，唔比桶你地用

終於斬到E4
多謝筑摩

ching斬殺打左幾多場

4場
勸退咗兩次喺o點

睇黎得我一個卡左10場先斬到

原來我總出擊5次都算多
依到有人1場 有人4場

我終於可以休息返一個禮拜儲資源儲桶啦
多謝大佬幫我調整

屌你老母削血咁樣撚鳩我 我唔搞翻你轉頭我仲係人???

好波

E5個V點B勝好撚煩
道中係咁大破

司令+陸航

第一次打活動唔夠魚雷用
聽日即時改修多2支先

布丁慘到要做工具人又係第一次
明明每次活動都係交比佢斬殺

新手留名

普遍進度係咪應該打到E5

全世界係咪得我仲卡係E3

唔會啦...琴日官方twitter先話得30%打完E3 15%打完E4
玩足全日頂盡咪比你作客完上半場 邊有咁快返主場大屠殺

今日E4好順

等友軍先打E4/5
在E3撈下trashcan

等友軍先撈

反正都好快有

削緊e5 得返17萬油
搞到我寧願返e3撈多隻小不點 再等e5友軍
隻凸眼米國dd真係好唔吸引

我得番14萬油，削緊E5P2

冇sara仲打e5甲覺得自己是個勇者

好多任 好礙眼

打緊活動要忍手

用赤城改二都得

原來多數人都同我一樣卡左係E2同E3等友軍

個活動一個月唔夠多時間喎

擺左係e4了...

一堆痴線佬e5練長陸+霞二號機等友軍斬殺
點跟...

得返10萬未開始打

23萬 資 撈trashcan中
等友軍中
e4準備上nelson

長陸有二號但未改二

隻凸眼dd真係點望都唔順眼
想放棄唔要
點解田中會收貨 仲衰過五月雨涼風

老老豆豆仲衰過未改立繪嘅潮曙嗰堆

Intrepid呢?

E4斬殺

得蘿蔔絲係2張都完美
johnston中破都少少唔似樣
隻凸眼...我都廢事再講
同艦娘風格差好遠 另一隻game咁

好似個畫師本身係畫開艦b

畫艦b唔係問題 士巴夫都畫world of tanks asia啦
但係2019仲交d咁嘅貨

琴晚推完E2
呢幾日跑下資推下任
總之無友軍就唔推圖

e2丙涼月掉落率得0.66出左大和都未有涼月 比個石垣我都好呀

皇宇老師撚有畫過艦B

Check返 無艦b
係呢隻 最終戦艦withラブリーガールズ
Sorry，但真係完全睇唔上眼

隻忽你柴就真係睇唔上眼啦 唔想要
幫我慳返d時間温書

畫風各花入各眼
但話個冇佢冇軍艦擬人化既開山始祖係艦B畫家我驚你會俾人五馬分屍

Sorry我誤會咗佢
不過各花入各眼真嘅，我會深切反省

返屋企又削2場先
削到出e3友軍就去撈小不點

當年佢第一隻艦game我都有玩 跟住先轉玩艦娘

6-1真係垃圾圖

一拍埋其他船度即刻覺得隻嘢真係好怪相同幾柒下

戴左大眼仔姐

咁多人有Fletcher

55先改裝 好難練

凸眼金魚

講真我唔係好想撈呢隻騎呢凸眼金魚
今次呢隻Fletcher吸引力同之前隻Johnston比真係差天共地

我沒有中不點同志喔

直到我有Fletcher之前你就一直都冇佢

我決定優先攞小不點2號 再斬埋e5
有時間先再考慮下

E3其實有冇得出友軍艦隊?
同埋點先出到

撈佢都係為咗個電探咋

E3友軍未出

兩隻都想要，兩隻都冇

冇johnston

dllm同航戰all miss
突然間全晚都過唔到雷爺

雙雷爺門神真係痴撚線
一定搞到你2隊兩隻中破入王

E3出友軍未
要撈中不點同志

E4出友軍未，要撈美國dd

Johnston價值大唔大？
唔大就唔想撈了

大，本體勁，仲有電探送
有先制對潛，一支5inch加GCFS就可以對空ci，運又高

中buddy>殭屍頓
不過佢都幾有用 二線頭

對空驅，電探勁
你值得擁有

冇錯

幾時出E3 之後既友軍？

今週末E3 E4 E5未講

入夜戰打剩兩隻
霞/Johnston呢兩隻唔撚CI

E5P1 6出4入
斬殺期，Johnston真係好吸火
下下都比海月姫打到中破完全無力打條撚

P1相比P2算易打
而家P2卡撚到得番6萬幾油

e5p1日戰都打剩1隻殘血啦
當年咁勁嘅深海sara都淪為公廁嘅一日

E5P1真係好易打
打完P1又可以抖一抖

E2甲 J點打左3日 百幾場都未出架石垣

我衝完p1就休養緊 每日削2場p2就算
等放假刷齊閃先一炮過or等友軍

無友軍唔撚打E3 E4 ,儲資，儲咗幾日就快維到E2果筆數

熊野你想點撚樣呀
連續兩場道中大破

我打剩5萬油左右仲卡斬既話就停
儲資等友軍算

我驚唔夠鋼

你油/彈/鋼/鋁仲有幾多

熊野同Intrepid 真係好鍾意沖涼

做乜唔用Sara裝母

all啱啱打完e2

我係白Sara

15 18 16 21
iowa同sara場場爆
削到得返1500血 仲要去e2 3 4撈船

真係唔轉返黑

唔通而家食哂扶桑山城3號4號比佢????
其實我有呢個衝動想咁做

高級肥料

削完返e3 4先 之後就一堆加賀
再返e5斬

全部都係複製人，所以係時候拎出嚟食

想問下，有冇人覺得E4難過E5？
E4好似食裝d

sara中破ci都有機會撞棍打王150-200
但係琴日佢打41 睇到我呆左

E4削血係玩自己，唔係精污咁簡單
削完血就係時候報仇

一隻黑一隻白唔使煩

有先得架
我就係差一隻Sara，如果唔係我唔使咁頭痕啦ching

好撚精彩阿.JPG

p1 p2 overall?
e5p2 > e4削 > e4 斬 > e5p1
e4有no胖夜戰可以一下打500
但係e5你無霞/2隻usa dd可以放棄甲
連重巡期望值都係40傷
onL79要我布丁做妹仔搬運工

USA DD 好彩都叫做有升過下
繼續全甲

點解用武藏？ 廢過ise喎

阿屌，完全唔記得咗伊勢...

E5P2其實落Samuel/綾波好

3雷蘿蔔期望值27定28x
綾波得200以下

綾波不了
呢條八婆信唔撚過

我睇唔黎你2隻重巡+由良
仲有sara放最底

睇唔透

有幾勁 嗰次唔係核爆組一拳一件咩 仲要嗰次有低速溝長門都未落場

唉本身唔使用由良，E4 on9咗用錯咗阿武1同阿武2
阿武1仲要餵撚哂運

不如神通二號位2連算啦
我隻阿武熊無餵運 削血都係oto 一野打爆d雜魚
斬先再算

唔落長門點核爆
我記得係全世界賭布丁一下打700 賭到2046

食完晏再執
老細今日又唔喺公司，又可以扮工到5半鬆人

嗰次我都落哂核爆組
日戰S勝完場

我得隻samuel，之後5連魚雷又唔夠
但我E5想打甲

E4我唔夠對陸裝先打乙
依家削甲打到傻撚左
對面好撚準

睇下友軍先囉
基本上依加打甲
S+: 殭屍頓
S: 蘿蔔
S-: 北上 阿武熊
A+: 霞
A: 一線頭主力
.
.
.
F: 重巡
F-: iowa

鬥神雷爺一下大破IOWA
屌你老味呢個門神仲攞命過17夏E7

E5p1仲未斬到boss
我就嚟發癲 好似過十出 6入

17夏果個點睇都攞命過而家
入斬門神係三院長夏搭三小鬼

呢個真係痴撚線
我就係因為呢個點轉打丙好過

同一點大破完熊野即刻大破長門
痴撚線

門神有6隻擼爺嗰次都唔惹小

嗰次雷伊泰真係...
永世難忘

最慘係嗰次你打乜難度都係6隻擼爺編組，避無可避

屌你老母潛點夕立就大破
連續幾場都係你阿

NGA而家要註冊先入到個網
但我無大陸電話點做短訊認證

慘 我唔小心用左霞同美驅 係咪應該放棄甲。。。
諗住用雪風同Jarvis

我好似用QQ

用咗USA DD真係唔好諗甲

個expected value低到

唉我今日都係繼續刷閃儲資算數

刷閃算數
頭先差33就斬

你打到邊？

入夜打剩兩隻都無撚用
2隊死剩3隻CI船

e5p2唔會有潛點bo
除左王點1條金龍

e5p1 卡斬殺

我以為我地3個都係p2

Samuel出門空襲點大破

唉 唔理了
試下先算

我都想快啲斬埋P2比我去返E4撈大眼金魚
我而家全隊刷到85閃再慢慢回資同佢死過
得返48K彈

破斧沉舟大法

唔係仲可以點

佢老母閪都唔知幾時先等到E5友軍
萬一佢完活動前幾日先出，俾你斬完都無時間去撈船

田中真係ON99
友軍真係擠牙膏咁出

巴打 想問下你改滿4連酸勁d 定係加6 5連勁d
玩左咁耐都唔係咁跟到佢改修個機制同加乘

可以參考下呢個網，有關改修數值。

我自己好少改魚雷，所以淨係改咗兩支MAX 4連裝酸素魚雷
比咗Johnston用

如果你問我4連max同5連6*的話，計返條數其實係4連max勁啲啲。

Thank you

粗略啲解釋個數值
四連裝本身+10雷
五連裝本身+12雷+1命中

四連max係隱值+3雷,+3夜戰火力,+6雷擊命中
五連6*係隱值+2雷,+2夜戰火力,+4雷擊命中

四連max total: 13雷,3夜戰火力,6命中
五連6* total: 14雷,2夜戰火力,5命中

雷擊命中好重要，除非你兩支都係5連裝6*，咁就會勁啲

PS字面解釋

有個問題, 我E3解完謎開咗S點啦, 但點解都仲係喺一開始個點出發嘅？

決定唔撚打住
休息返幾日先，順便回下油

你post你個隊型嚟睇睇

而家仲有大把時間
抖抖好過

雷巡一定5連有buff
朝潮 夕雲型一定用4連酸max
其他嘅我會用5連+6 不過我得10支
之後先用2支4連max做後備

水打
2戰1重巡1驅2輕母
2驅1輕1雷巡1重巡1航巡

2CVL>1CV?

咦冇嘢喇已解決, 原來自己聯合艦隊揀錯咗

雷巡用五連裝就一定
其餘因為我未改，所以都仲係用緊四連MAX

仲未攞6連

好日唔上巴哈 去e5區見到3個通關分享
2個放iowa二隊 炮炮電探照明 / 炮炮夜偵燈(2號位)

到底係nga/rta嘅測試廢嘅
定iowa放二隊全隊運+50 攻力+100
可唔可以比返nga我 以後得返日文同英文wiki

我仲上到nga喎

巴哈沒有價值吧
睇台仔睇ptt好了

真係千奇唔好卡緊斬上去睇
真係會激到嘔血

話說E5個陸航好鬼煩
又變番初初出咁自己跳左跳右

點解科羅拉多好似咁廢咁嘅
金ru 都打唔沉

我都未攞
未得閒農大井北上

72% 73% 60% CI率一齊fail

巴哈只供心情唔好嘅時候上去當笑話咁睇

自己卡關仲要上去睇人曬幸運A
真係打爆電腦

有次睇到必須要分享
話說有個人話佢打日進嗰次，佢打丙打唔入。
跟住有個好勁嘅人話佢隊2全隊對空裝，用機鎗打爆人。
仲話打丙唔使咁好裝，削到對面無飛機，比隊1打就得。
我睇完笑到失控，喂大佬阿，你到底係認真定假膠阿。

nigga

丙提資格: 有12支機槍

笑到仆街，條友亂9咁嚟

十二王方牌大車併

E5P2丁提打法: 2隊全部空裝 交比1隊就得

ビッグマックセット~★

隊2全桶大法

E4丙撈Fletcher
入夜戰果陣得返王同理事長，二隊無傷
全部擦彈A敗

NIGGA WTF

我隻蘿蔔絲用盡佢之後斬殺嘅力量去削血
我應該可以宣佈等友軍報到算
經驗話我知入左斬殺佢一定場場miss
蘿蔔絲:

點追

+852 XXXXXXXX香港電話就OK

田中好狗 出完533五連裝初期型 今次活動就限美國艦
然後又易MAX又勁過五連 迫你地改修

一切都在田中劇本中

終於刷完閃可以瞓得，各位加油

其實手機個part可以skip

斬殺難度跳十級

刷下閃同陸航先

尋晚終於斬咗e5p1
完全無損入王 仲要綠t
一下胸熱打爆三隻戰艦姬

墮落了

要求共產 大家快啲俾中不點2號機俾我

Btw你撈到大眼妹未

求一號機

我都求緊一號

快啲俾我開圖鑒

你歐洲人點會明我哋民間疾苦

好想要吧

削血個陣睇住胸熱一炮一件今晚斬埋佢先

我要二號機做工具人呀

祝你瘋狂卡斬殺

你地歐洲人

第ニ作戦海域に続き、第三作戦海域「敵戦力牽制！第二次AL作戦」において、戦艦「Гангут」、軽巡「多摩」「木曾」などが率いる【友軍艦隊】が到着、同支援要請＆協同作戦が明日夕方以降可能となる予定です！また、同時に後段作戦：第四作戦海域にも友軍艦隊が戦場海域に到着、突入開始予定！
#艦これ

聽日開放E3 E4友軍

good

可以準備撈中不點了

4ぬ

可以儲定彈藥E4撈大眼雞

屌佢老味E5幾時出友軍呀

E5一日未有友軍 一日都唔鬼打住

BTW你地有無開BGM嚟打呢個習慣?
其實我覺得上次日進BOSS BGM好好聽

打活動先開

真心覺得呢隻驚啲BGM做得幾好
尤其是17秋 西村艦隊嗰個

西村兩個活動 都超有氣氛

嗰陣夜晚打到去E4王點，聽到個BGM真係不得了

再加埋西村艦隊個限定語音

係Feel到佢地其實已經打到好絕望
真係不得不服田中可以還原到咁，但係又同時間好佩服自己可以打到甲

嗰一次我唔夠西村船打甲 打左丙

依加搬左去6-5嗰首都好好聽

嗰次斬到P2
我喺屋企大叫，我老母問我係咪斬殺咗隻王
佢而家成日幫我喺房幫我幾隻秋月掃一掃啲塵，有時喺到諗佢會唔會仲鍾意秋月多過我
最撚過癮係問我今日有無帶秋月出海

睇嚟你娘親都幾鍾意呢啲嘢

有次佢同我家姐兩條友去大阪，咁咪叫佢地幫我買隻秋月黏土人返嚟
再加上我又有街機版秋月 秋月改，拎咗出嚟Display
久而久之佢就記得秋月係咩樣，佢仲讚個畫師畫得好靚

秋月世界第一

我仲有大和改同大鳳
不過而家好少去日本玩，好少用到佢
好多時都係去日本入銀篤下秋月就走人，下次再去應該會打返隻照月改

太貴唔捨得買 我咁耐只去過一次日本

我打算放咗張大和改

我都係去到日本先買卡咋
淨係買卡都用咗唔少

去到嗰陣時打左張長波改閃低出嚟

無啦
而家唔玩街機啦，無得煲機好難練到個技術出嚟，對空ci同魚雷好難控

對空ci都ok係魚雷難

E2J原來有鹿島

唔撈佢啦

撈緊石垣結果跌佢

我畀曬兩隻你你畀中同志我ok?

我要Fletcher

今晚做唔做e5智商測試好

爆死

LM

今晚番路番去e5開路呢

我比大眼仔你 我頭中同志

die

做乜撚嘢????
北上你85閃第一下就大破1血

正常吧
刷閃唔包生仔喎

一出場6隻潛集中打北上
笑撚死我

隻驚有50%運氣成份

佢集中打北上嗰下我就知可以返去打演習休息偷油儲資刷閃

85閃一定大破

刷閃十年功
大破一秒鐘

真係屌鳩佢，晒鳩我啲時間同資源

12個機槍咪一場斬囉

Siu4

E5p2甲開路難唔難打? 定係削boss見雷爺先難

運輸隊開路好撚煩下

呢個見到都覺得噁心 但要開路都無計

運輸帶司令部+道支就得
敵方用J陣雷爺先制雷已經算好
都係硬食中破 無乜野

支援刷閃刷到好眼瞓

食雙飛

不了

我間宮仲有49粒

點解有咁撚多

因為入坑到而家都慳住慳住 死都唔用
係有時打到嬲嬲地先食雙飛/伊涼湖
所以間宮有好多

返工刷完陸航+道支
今晚做智商測試
做戰犯時間

咩工可以打機想做

日日都喺公司刷閃，刷到悶悶地就1-3偷油

office薯仔
時間係自己安排姐 我都係下午先偷1hr
我上級坐老細旁邊由朝早打到收工 邊打邊做

醒水做齊野就無人理
人地鐘意吹水食零食嘈到街巿咁又得
我就自己對住d老婆

same

智商測驗(1):
小學生iq100 大學生iq50

小學生冇100咁多吧
都唔識cut-in

未入王旗艦蘿蔔大破 殭屍中破
係咪要賭長門胸熱3炮都打王

賭啦

E5P1斬殺

門神T不 劇透得B勝
諗住爆撚硬可以禁F5 點知1%受傷
未入王已經坐過山車

水流唔好

我同航斬，你做咩唔用陸奧長門?
又係時候睇下點開路同儲資源
現時 6.7萬油/4.5萬彈/8.8萬鋼/5.1萬鋁/151水桶

儲資吧
打左2hr我都準備宣佈封港

打完E5P1，而家封港停一停先。
見到解謎就頭痛，仲要打雷爺

打到好嬲
小學生左扭右扭甩開曬2支雷
班大嘅就全部miss搞到要食多一輪
點玩

夾埋外人黎蝦細路

自己打唔到 睇人仆街都係一種減壓方式

隻王原封不動

笑話提供

All u need is just a FUCKING 960 dam CI
EZ Clap

早晨各位
今日開放E3 E4友軍，要撈船/通關就係時候啦

得12萬油 e3都要計劃暫停

V-MAX 發動！

我少你成一半
真係要儲返一個禮拜先可以再打

撈條撚咩
E5都未斬但得番5萬幾油

E5我未開路得返6萬油

屌我卡斬呀大佬 有冇冇johnston 既攻略

現在、春イベ2019：期間限定海域【発動！友軍救援「第二次ハワイ作戦」】を作戦展開中です。【本日】夕方以降より、前段作戦最終海域「第三作戦海域」及び後段作戦「第四作戦海域」に【友軍艦隊】が戦場海域に続々と到着、攻略部隊主力を掩護すべく、突入開始予定です！
#艦これ

我係第一點就大破Johnston，有等如無
都係靠4隻魚雷CI(北上夕立由良摩耶)
摩耶前題係要食滿運先好咁玩

霞/Samuel/不知火呢幾架用左未？

陽炎,不知火,霞,霰,谷風,浦風,浜風,磯風,秋雲
E5有1.1倍率

冇食過運都得? 佢地全部都唔識ci

霞勉強可以唔食運都得
但係17驅你唔食運就用魚雷CI就好似係買六合彩咁，搏佢中

唔止搏佢開技仲要搏佢打中 尋日我隻roberts 明明好撚叻 場場CI 打王 不過朝早長門陸奧唔係大破就唔開技

用17驅太危險，我建議你刷到85閃再出擊
尋晚我就係全隊全85閃，刷埋陸基，跟住就斬咗P1

E5P2斬殺要roll好多野
同航綠T/陸航清對面2隊/胸熱炸死幾隻/我方2隊入夜戰狀態/智商上線

智商上線 = 咩都得

有幾次綠t對面剩2隻入夜戰
但2隊CI手大破晒

最大問題班智障大人
門神又miss 打boss又miss

偷咗4千油，偷到皐月都99埋
文月差14萬8就99

前幾日係咪有人話新手完全無可能過活動？

佢咁快有秋月都已經好過好多新手

真新手會玩到咁咩

真新手應該無佢配裝咁正常

有晒經驗咁玩

請問如何升到咁高LV?
推圖？

留名學野

推圖推到4-2 or 4-4 練船
可以解埋東方 A號 50輸 4-4任

睇佢twitter應該每日用勁多時間玩

初初入坑我都係咁，日日真係會煲3-2-1同埋舊4-2練船
之後打到5就日日5-4練船，一個月就已經改二哂所有可以改二嘅艦
當時係15年春活

岩岩入坑個幾個禮拜，真係日日打到凌晨3，4點，訓醒再繼續打

Same here
同期一齊玩嘅朋友個個都話我係肝王，之後佢地個個都退哂坑得返我一個人玩

我啲frd 都逃晒坑了
得我仲係度日日玩

有一個係本來想入返坑的，佢係滿潮推
見到17秋活有滿潮改二，但係同時間見到嗰個地獄E4就決定永久退坑

係咪得我玩左1年先打完5-4
2年半先醒起要打6-4

以前d任務最多都係5-4 所以一路無理
5g幾時開始任務最低要求係6-4
之後再進化到小船/海防流打456圖

而家啲活動同任務愈嚟愈難
其實一期後部開始要打5-5真係好ON9
雷爺完全屈機

又有野想請教下各位
想點下點解成日上網or睇人地streaming 戰艦配裝
硬係要放兩支唔一樣主炮
我多數冇理照跟 其實有咩作用。。。

其實呢樣野已經困擾左我幾年

你指嘅係?
例如Iowa 唔放美國砲放試356??

係 例如見到有個人放陸奧
51 同41改二
想問下咁樣有加乘？

有好多原因
1:搶先手 eg胸熱炮
2:火力與命中率平衡
3:真係得1支
通常以上事情會同時發生

即係陸奧放頭 裝支51 係搶硬先手？

51放陸奧係過重砲，會扣命中
唔想扣咁多就第二支放41

另一個可能係佢真係得一支51

51cm砲對長門級係無過重，加上51cm砲有得改修提高火力同命中
所以陸奧用51cm砲係可以的。

另外41cm砲改二本身就係for長門級改二用的。
改長門級用41cm砲改二係會有 火力+3対空+2回避+1 嘅加乘，再加上41cm砲改二可以改修

感謝幾位 呢隻game都算幾hard core
好彩抄下人都過到關

51炮超長距離
除非你用大武自帶超長效果/超長距艦爆機
否則陸奧一定先手

唔係喎，Check返明石改修工廠個網
51cm砲長門級係±0 命中補正值

記錯
自膠

51係有debuff
長門帶效果係好過陸奧

所以e5長門旗艦51
陸奧用46二改+三改

我無改到41改二
平時都係佢兩個自食試41三連 max
我無乜再農41砲同46砲，戰艦多數係用試356MAX / 試41MAX 居多

如果食超長，我多數會比381MM改 MAX
我個人愛Roma，所以175咗佢

但係你唔會比長門用381先手胸熱囉

我多數用陸奧先手胸熱

both good

btw Iowa用返自己美國砲會過重真係好撚過癮

即係iowa唔好裝兩支美國炮？

反而Iowa用返試35.6仲會適性，自家主砲會過重，咩玩法

佢咁做似乎係想你改GFCS出嚟

都係過重

黎到日本食肥咗(X

咁碌野本身+4命中 改修+1都抵消晒啦

未改修到變返正值不如用返試製35.6仲好。
又或者Bsm 砲好過，數值上低，但好過你打唔中

高lv=高命中

刷閃=高命中

唔份氣想今晚再打e5

係咪因為個個大佬過曬E3E4所以冇人講友軍
等左咁耐友軍結果卡倍卡船又唔係對陸裝

E3友軍咩編成

PTT

NGA

打完E2嘅人打E3+4會無感覺咁過左
然後打E5p2望住得返5位數資源 開始清醒回來
之後跪地抱膝痛哭

冇對陸

問題就是2期之後冇哂呢D易練既地方，
你叫新手去4-4，5-3，都要夠實力推到圖吧，而且比以前經驗又少，受傷又更多，唔通要課金買水桶咩....

而家4-2唔多經
5-4又失效
最簡單得翻演習升

1-5 之後已經5-2 5-3 7-1

真係笑死人，去E4撈船先

咁點週回E3

甲A都1.13%

都唔知點解要改走晒啲活動已經喂屎 依加連練船都咁唔友善老提督都好啲 岩岩入坑既真新手想有效練下船都難

打活動=練船

最搞笑堆友軍一樣對陸裝備都冇，用魚雷打北妹

睇黎我可以放棄

活動練船人都癲

啲友軍真係好可愛 嚟郊遊？

上次幼稚園郊遊團
今次小學生遊學團

做乜撚嘢

田中特色強力友軍

T有利冇胸熱 美國大艦各打30
有利???睇過...有毒呀

真係玩緊同一個遊戲咩
幾時搵人示範一野轟960

出貨了

日進出喺E4定E5好

恭喜 打左幾多場出？

T有利 第一輪唔撚胸熱 仲要比人打到中破
都可以日戰打到得番boss一隻 850血
但係2隊得番工具人同北上 果斷走場算

連續5場入boss 3場笠水
我諗我成功捉到內鬼
就黎要推肉奧打頭配武藏算

打左5日E2 J點都撈唔到石垣
係咪推埋E4 E5先再番轉頭撈?

睇你仲有幾多資源同埋打咩難度

我家下疊埋心水等友軍算
再試落去好快死魚

想做甲魚 啲資都230K以上 水桶仲有1.6K

咁梗係打晒先再撈船

長門改二與2號艦等級均為99級時首輪觸發率約為63%
D奶假架!!!!

今日嬲嬲地收曬D機槍 轉二隊女神流9出9入9A
仲要一粒女神都冇用過
就係輸比1條智障內鬼害全家 得3定4場發動技能
咁就冇左1.7萬油